{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 아델펜션"
    },
    "text": "洪川ビバルディパーク近くに位置するペンションは、愛犬と一緒に利用できる一軒家ペンションだ。 予約はオンライン決済で行われ、人数追加は現地で決済する。 新型コロナウイルス感染症の措置により、客室の消毒と清潔管理が徹底的に行われる。 手指消毒剤と寝具類は使用後に交換する。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までだ。 ピックアップは不可能で、バーベキューは現場で炭とグリルを利用することができる。 人数基準で追加決済する。 幼児基準は料金が追加され、最大人数を超えてはならない。 スパは入浴剤とオイルの使用が禁止され、ペットのスパ利用は不可能だ。 個別プールが完備された客室はオレンジ、イエロー、プロポーズ、ハネムーン客室である。 服装は自由で、利用時間は制限がない。 インターネットは無料Wi-Fiを提供する。 1匹当たり10,000ウォンの費用が追加され、入室は可能だが、特定犬種は入室が不可能だ。 ペットのスパ利用も不可能だ。 ペットと一緒に利用できる客室はすべての客室であり、最大2匹まで可能だ。 ダックスフント、ミニピン、コッカースパニエル、スピーチ、ビーグル、ウェルシュコーギー、ブルドッグ、ボストンテリア、パピヨン、チャンモチワワワ、ダンモチワとは入室が不可能だ。 これは排便訓練ができていなかったり、他の客に被害を与える恐れがあるためだ。 客室の利用は入室は午後3時からで、退室は午前11時までだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "洪川ビバルディパーク周辺に位置するペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "洪川ビバルディパーク近くに位置するペンションは、愛犬と一緒に利用できる一軒家ペンションです。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約はオンライン決済で行われます。"
        },
        {
            "question": "人数追加は現地で決済できますか？",
            "answer": "はい、人数追加は現地で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の措置はどのように行われますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の措置として、客室の消毒と清潔管理が徹底的に行われます。手指消毒剤と寝具類は使用後に交換されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは現場で炭とグリルを利用することができます。人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児の利用料金が追加されます。ただし、最大人数を超えないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "スパは利用できますか？",
            "answer": "スパは利用できますが、入浴剤とオイルの使用は禁止されています。ペットのスパ利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "個別プールがある客室はどの客室ですか？",
            "answer": "個別プールが完備された客室は、オレンジ、イエロー、プロポーズ、ハネムーン客室です。"
        },
        {
            "question": "服装に制限はありますか？",
            "answer": "服装に制限はありません。自由な服装でお越しください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されていますので、インターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、特定犬種は入室ができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できる客室はどの客室ですか？",
            "answer": "愛犬と一緒に利用できる客室はすべての客室です。最大2匹まで可能です。ただし、一部の犬種は入室ができませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の利用時間は入室は午後3時からで、退室は午前11時までとなっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 640
    }
}